毒撚的可怕

唔好同毒撚行咁近
因為佢一鍾意左你 佢淨係會糾纏
唔好同毒撚糾纏
因為你一鍾意左佢 你會發現無論你企得幾硬都係好難斷尾
搞成咁到底係你錯定我錯定時間既錯？
你放過我啦好冇？

你咪撚再whatsapp 煩我啦
我唔想block 9 你

我都唔想架 咁我真係好鐘意你丫麻

唔纏囉

你個名